[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [557]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

手機開post搵圖慢左

留名

係咪三哥

華田麥旋風

真人版
冇睇過

llc

Kfc桶飯唔係24蚊咩

雷帝都射得爆
小書文點會唔得

世上有兩種人 llc同未發現自己係llc嘅人

咁項羽呢

佢偷偷地同我講左，最鐘意jc版虞姬

項羽馬撚黎,插邊個都係當蘿莉咁插

下一站彩虹，the next station is Choi Hung
乘客請勿靠近車門

飛站唔停

Nobu你課少d啦
草好彈藥等復刻好過連生活都生活唔到

又一次自己抽2隻用得多過人抽5隻

報咗警

永遠都會唔小心入左寶4三剎位

下一站金鐘

尼痴次次話寶二收手都會黃左 好似係

.gun

對上一次泰王寶3

佔領中環

歪多隻之後就可以抽少隻

尼痴幾時有位可以比小薯加下

呢個打算等大爆死時用

搜查官

個個都BO5

0

保齡

食飯嗰陣切左塊大少少既雞排就跌左落地

等歪

珍

抽抽佢轉運

真香

新槍蠢啲定貓貓蠢啲

又講貓貓既智力小心zmc 你

做開0既人有時都會想做下1

新槍係把聲同個樣令你覺得蠢姐

貼錯圖

好似有幾本新既呀比本,得閒睇下
今晚放左學返屋企落第一轉單

OK, 一陣收左工去睇睇先

盡可能買多D係虎之穴到,唔夠錢免運

去跑車服打陣CCC先

智乃

無咩錢買啦
應該唔會加太多喇

智乃我架, 你唔好咁多幻想

成功守護melt

都係祈妹配

所以呢

所以根本唔洗爭

duel都有比賽

唔知佢幾時配fgo

諗起hajime去玩遊戲王比賽話攞左冠軍，點知參賽者計埋佢好似得10個人

好心佢 fgo duel 卡出靚d la
仲衰過我上網用彩色print出來

比街機卡屌打

雲泥之別

poster好型

FGOD 第4彈仲未肯公報咩店特

搞大

牙碧同酒吞合體

好凍

un

副眼鏡令佢變得好淫

俾我攬下

特洛伊組

Gay

抱抱

人型蜈蚣

買買買

zmc教壞我

屌你老母閪 無論幾早放工架巴士都係會爆撚哂 就黎忍唔住買車

唔撚知邊撚到黎咁多大陸賤種

買車好過課

佢平時點教你

車還車課還課 搭車同食飯都要兼顧

新關殺職
鍊,銀料卷

將軍澳某商場係26

仲有d友情債可以頂住先

銀料又可以換齊

鍊
差成600條可以幫補下

將軍澳都賣26，唔講仲以為係中環個啲地段

有朋友

十一隻畫風都唔同

我只對大奶奶有性趣

立牌?

唔同人畫既

Yes c95既

有冇人用阿基里斯打?

CEO開完特攻兩下扑死都似

又係尼托出場嘅時候

冇裝，銅料先換左一樣

尼托

呢個天氣飲杯熱華田真係享受嚟

想問下用一條腰帶入關個場有D咩料掉落

田走先係最好味

寶一狂蘭要四t先過到殺關

I want

咩嚟

中二王

冇

同荼走一樣, 落煉奶GE華田

聽都覺得甜

🌈

蘭仔又出動

好正, 細細過最鍾意自己沖田走...

收手 今次叫做有野中但全部都唔係pool既野

劇情關仲難過ex

拉咗大腿隻寶石不肖子

柳生 學妹

第二條血之後ceo兩下爆擊差少少打死我隻武藏

自己帶多隻寶石全體劍

今日個關可以文西6禮

求配置

story第一戰都輸左5場

自己用st george做坦再拉人武藏咪得

點跟

搵得孔fd黎都刷左三

csor夠唔夠力?

未見過彩虹,唔洗搵

道中8萬,尾關14
中二王bo3可能要補+尾關可能48NP

炸佢老母閪

刷埋今次，應唔唔洗再刷咁濟
刷咁多，都用唔哂

2135唔洗補刀,一定有50以上

我寶一狂蘭有時都3t到
如果再高寶就應豪穩定3t

咩app/網來

佢封面相果張貞德三姊妹好正

今晚

狂蘭bo5冇壓力

成個小莫咁嘅

個設定仲要係無限接近
金髮 紅衣 劍士 英國人
王的女兒 叛逆屬性

係個波大過小莫

魔禁？
我發覺我唔識欣賞魔禁動畫
啲劇情連貫唔到

盲左?

仲係處黎

咁惡仲乜野

幼貞
舊劍

姐係魔禁抄fate?

咁快就有本

如有雷同

浮氣
西楚霸王

嘩
btw小莫夠係處

屌過

超S＋處

小莫唔係處啦 ,

一早3穴開發完

屌你老母我想bo5踢快撚d出返泳尼托比我抽爆部機

🌈！
終於可以真6禮刷

好怪

通常上舞台就會變正常

真人不了

冇紫色jcsjbdeib

有其他 但唔係花嫁look

點解係ring唔係rinb

左下咩人

伊利雅

個個都咁快3彩虹，提子

未見過

仲差一虹先突到

岩岩先第一條

0條!!!

彩係咩顏色

d料唔吸引，睇黎都係刷多日貝殼好過

岩岩係MTR禁箱比人望住

希望有毛同書頁

same

sorry

尼托差2技先
新宿一張紙都冇出過仲有邊度有紙

彩虹呢

mtr唔敢開尻槍寶具

警告牙BU交返D彩虹出黎

G持

佢分左啲俾我

交埋出黎

蛇鼠一窩

邊度有紙打呀

D釘多到批發
仲等我早幾日on99走去打fq

fq=打一世都唔撚出

有奶光

5行缺紙

同我預計一樣
應該16左右就完真夜馬戲團線

咁chur

唔話Nobu都唔交啲🌈出黎

三家姐

金髮雙馬尾睇到有抗性

問d加十嘅人拎啦 我而家先加7

艾蕾is the best 唔接受任何反駁

+7

有尼托但6技做唔到5禮

+6

nobu

有無速刷隊

D鍊幾好出咁

FGO niconico ネット流行語100 第3

借人地

尼托 cba 狂蘭

用返cba伯爵咪算

真係衝得好快

無

你地打左幾box?

1000000000000000000000000

.

生放送好似係nico+pixiv

感冒
訓左成日，訓得好爽

趕得切2019年前140

借人地點用蘭仔

比1彩我

無課小薯仔乖乖地5禮3T

認錯人

有蘭仔應該用到5禮

無錯

csor csor 呀爆 蘭 是但 是但
點樣5禮

咁你比

銅同銀關都5禮到wow

cba cba 蘭 3T唔到咩

無寶石老問點多禮就好似係北韓問點樣有民主

我試過暫時關關都得

冇cba固定有一隻打手打第一T 輸在起跑線

宜家連尼托換人衫都用唔到
唔夠技

升埋佢啦

新宿隻眼仔就狂跌金料
前面6本書打左200場一張紙都冇

冇紙

勤有功

到底香港會唔會有宮賽

唉屌唔曬果打紙啦根本冇

下期電台植田做guest

打哂底,有咩睇

唔3T
5禮算

將所有人既電腦帶返警署

5禮都3t唔到咩

6禮3T唔難,最難係邊到黎既彩虹比我玩6禮

6禮3T對我黎講係唔可能既事

呀爆卡左位
冇寶石比蘭射3T
尼托6技差10張紙打左兩個星期得2張

其實點做6禮3T

上網架仔 尼祿皇女雙孔明 第一關靠爆牢擊打死

幾時有冇刷

#156

mo bo3皇女

冇孔同尼托未ready

文西+尼托/豆爸+尼托咁轟咪得
同金閃祭既殺關一模一樣玩法

都冇文西
如果R到大佬高bo皇女都有啲機 但R得黎我都5禮刷左兩場

一定要高bo皇女咩?
有加成喎

乜春都冇平A隊

5禮3T算

算啦 我啲攻術除左三藏全部得bo1 都係咪鬼諗6禮 乖乖地5禮3T算

攻術得示巴

1001特攻打到尼托?

彩虹

隻手機驚TOC
CONCEPT MOVIE已經放埋ルーク, ミラ, ベルベット,リオン落去

唔好咩

隔一場又彩

好離地

一開始又話當正統作咁寫故
但出都未出就要搬定歷代角色出黎,有D伏味

燒呀 人黎起火

一齊打鳩佢啦

你根本就係死好命.jpg

今次有冇下半池

CLS

係咪到你

聽日夜晚HF線2章吹水會

no ar 咁耐得1

9箱0

10比0

畫得幾好

手機驚

決定下隻100比武藏
之後八華槍兵

10箱1

12 0

大家刷得咁勤力

咩垃圾黎
腸都冇條

玩六禮既話好麻煩
除左要禁換人之外 仲要搵到掛突爆禮既孔明

個個都csor

又多粒絆11

無咩動力玩

金膠多到用唔晒
太好了

卡數??

開咗俾cba

未見過非洲人？

考慮緊阿爆

認真??

考慮緊BB

why not 貞德?

非洲都要扮

洗唔洗CAP張圖過你

卡數還唔到

一早俾左啦 第一個俾

咁多隻貞德..

第2個俾魔伊 之後阿比

你岩 俾黑貞

我本來都差幾萬
連續2個月無課金搞掂左

2個月都冇野抽就係

好撚有錢
我唔課金一年先還到

我每日係手上面寫課金斬手

報應 達哥

前年課多左去借稅務貸款

呢個貞德廚唔合格

又要貼gif

15比5

屌你老母

卡住咗

非洲呢家野真係話都冇咁易

咩事啊

+1

唉屌而家又要食m記

你而家讀完書未?

肥矮柒唔認同

冇尼托冇寶石唯有咁行

未

直接雙cba+狂蘭 20np衫唔得咩?

香港年輕人真係慘
大學個陣d同學整體除左d富二代 對未來都係幾絕望下

回唔起wor
第一t唔開技得38%

唔得嫁
試過

np衫嗰20係比第2t用

狂蘭唔換人嘅好似一定要2004MASTER裝

係香港就好似係
賭博默示錄個地下工場做野咁
特別易病
病又特別難好
唯一好就係醫院夠近
無咁易死

尼托 + 寶石藍呆 + CBA
打ASSASSIN 同 LANCE關都係無問題

你唔係有隻尼托咩 定未升好

有冇睇到人地話冇寶石

有突滿寶石大部分關都可以用換卡20np裝
(有時打3/3要換多張b/q卡補刀 )

i know that feel 我都係卡書頁

我打左2個禮拜超過200場新宿
0張變2張

11上12，要123萬絆

電母買唔買

見茹西寫係123,136,150,164萬咁上
絆15=絆10隻鯖5次

點比錢你

成功卿支持區

WHERE ARE YOU

都要升架啦
硬係覺得第二部最後好似第一部終章咁玩，絆十五會有加成

大佬

已經開始有屎忽槍嘅H圖

多謝

尻神樣

我比10秒你

你有我

10

9

多謝你

1

打得好慢，仲諗住目標80箱

咁心急做咩

total 80

我都係十箱
點跟

你仲係香港?

效率關都未出慢慢打住啲料換左野先囉

真係好好聽
個意義又好

全期

係

去咗刷釘

你睇下C95仲有咩買先,一次過落

好 沖完涼再搞，岩岩先返到屋企

7卷15T 一嘢dum左部機落地下

有無人知點解牙碧伊貝成日bu~~~~~ bu~~~~~ 係咩意思??

cls

鎖鍊好唔好掉?

唔撚係啊

我返來了

新電腦終於搞掂
一日一口氣無左成萬蚊

砌咁貴用黎做咩

機本身唔算貴，六千幾
係D軟件要買過哂

4k?

咩軟件要四k

Windows office 卡巴 加埋平版photoshop同premiere
差唔多啦

有冇人買 Fate/EXTRA CCC VOID LOG:BLOOM ECHO III同 Fate/Grand Order カルデアエース 2 melonbooks版,差少少免國內運費

咁撚勁

十箱了
我張彩虹呢？？？

25箱了
彩虹係咩事

未撚見過彩

都好過上次係咁中紅a

0箱，係咪全post最垃圾

me2

weak

終於抽到第一張寶石翁

冇彩虹既

原來麻枝准之前爆過心入院

好耐啦 話會死又死唔去

仲未有🌈

夢火多左一舊
快啲升絆

我都冇 打極都冇

第二舊絆十俾左蘭仔

上面見到十香巴話想要+2禮孔明，
轉左先發覺個list冇十香巴打個名

用左第一T 50 星平a 隊
同埋我自己都冇孔玩唔到6禮

個陣係點

第一T要用換人衫開加攻
唔夠卡仲要開埋減防

咩環境要咁大陣仗😨換人衫

非洲人係咁

bo5 cba非洲酋長

笑死人咩

我寶0

塊面腫到傻 不過終於止晒血

嗰陣黑狗同csor pick 0黑狗

我有frd抽cba白貞pool

都係5左cba 0白貞

btw cba係起手黎

有無唔洗換人嘅6禮3T

應該冇 或者要靠平a打wave1

我都想用+2孔

張裝有50%就得
一係就要平A W1

唔知點解覺得佢唔係偽娘有D可惜

件極地裝條經跌到6位數啦

5LV

十箱5🌈

呢隻驚歐者越歐

屌你咩

由早期開始嘅積犯,你地仲理佢

終於打左一個箱

好想笑

我啱啱突破5

我換晒料先開始刷

12

勁到

神父笑鳩我

電

連你都笑

牙BU去到幾多

為左後面兩位 冇得升極地衫

舉報左牙BU bot

返工時間冇得玩 悠閒玩家

交抵你身上嘅彩虹🌈俾me

數目係0,拎到你咪拎

牙bu強搶彩虹

禾刀系0

咁多🌈

刷埋今次箱電話舊電應該打柴,而家已經一場用2-3%電

痴撚線咁多箱‼️

又俾人串刷得少box

你咁多都叫少

#588

見姓j d yui 嘅都長期幾分鐘前咁 應該都過百

佢地仲有野升果下先勁

真 邊有咁多野升

未絆10哂

升人同技我指
上次金閃祭啲大佬幾百箱已經話升晒人冇位放肥

仲要打多4000膠
唔知可以升爆幾多servant

圖?

公平咩

巨頭都係一野賣晒D金肥...

起身第一場就彩 係精神既

rinb 酒吞秒撚左ex嗰兩條柒頭

金肥唔係賣仲有咩用

你講緊4星肥?

仆街正月接ccc我即刻跳樓

搵定靚位啦

ifc就聽得多 但好似冇乜人跳

你唔隻隻bo5咪唔洗跳

melt
呀榮

希望接

上去要拍卡
最多shake shack嗰層跳

唔寶5咪得囉

Mo chin

抽一隻都唔知要幾多pack

新年邊會無錢

11月入職冇bonus

日本新年關我咩事

新年多1/3糧(借住先)

拿，睇人仆街就最開心既

牙電

抽MELT

心地唔好

抵雷姆訓極都唔醒

就黎醒

諗下好啦

上次電姆清賭輸左

食屎啦
吉乃咁撚樣輸，點估到啊

比我抖下得唔得

愛姬大小姐萬歲

CCC前有廚伊

冇人叫你拎個老婆黎賭

又要抽蒼玉魔法少女

唔係呢次
吉乃個次我係賭做一個月神父契弟

愛姬

The God Teacher

出美遊

吉乃先正，女僕裝點忍

就係你呢啲妹仔大過主人婆心態 賭10次輸10次

屌你老母呀15比0等效率關

比多次機會比神父守護

我就快20比0了

曬我d果

寶2>5

就黎廿箱無彩+1

係咪得我睇BRS會睇到喊
我係輸比IBRS既人

今腐要挑戰40比0

好咸濕

尼祿嗰兩粒

轉左

邊個巴打係冬馬B

+2孔 here

唔係得一個冬馬咋咩

係得1個

有個叫冬馬A

好淫賤

笑

依個妹仔諗住抄艾蕾就當自己有咁高人氣

ys

性格大於一切

rinb又贏

銀料換哂，要返去刷銅料

又笑妹仔，妹仔有咩唔好

rinb更好

我愛妹仔

妹仔控

再笑妹仔 我唔客氣

GBF有演唱會

？？

有錢大晒

FGO幾時先有

病嬌

想比佢用火燒

睇完今集魔禁
小莫抄襲二公主 100%

深水埗

呢D真人...

已經落左order 了
圖可以去我facebook page/tg channel cc
ccc void log 無開團
因為文字集黎

如果陣間果關好刷今晚就刷多少少先

望返上次金閃祭堆紅a計一計數
21箱先跌一張

隔場又跌

IMAS

屌你

你以後點爆死 我都唔會再可憐你

共享彩虹之光

茅咁

突到一張

屌啱啱去m記見到個阿叔附近有位，想坐低先發現佢成身好似浸完屎一樣咁撚臭

可能係瀨咗

好在仲有位坐，唔撚係真係臭撚死

可能成個月冇沖過涼

sor

個阿叔真係好似廁所果隻酸“叔”味

我都唔想

家陣無人識你wo

慘

呀呀呀呀呀呀呀

又點牙

考完最驚肥個科想叫春

驚咩
你驚完唔通會自動變好咩

好冇誠意 今次個活動....

好狗

考完試想叫下春都比老屎忽笑

俾上年屌打

以前大學冇驚過
考完都知考成點
而家考牌就唔同哂，問題都睇唔明

最後一年了

再見了

實在諗唔明
點解會出呢種角色做聖誕主角
簡直係侮辱我地

請珍惜有試考嘅人生

我嘅感受係恨鐵不成鋼
明明仲有好大進步空間

個角色有咩唔好

1700

二打六feel

梅林還是雞巴。
知道天然呆少女騎士會生出一堆偉人，所以鼓吹她趕快去找老公生小孩。

以原作史詩設定來說。
現在的英國、西班牙、丹麥、挪威、瑞典等王室、
另外還有俄國的安娜塔西亞和其姊弟其實都是她和魯傑羅的後代。

所以梅林的預測是正確的，這對夫妻的後代可是著關乎人理的未來。
只是還是很雞巴。

可是布拉德曼提因為不知道他的本性這麼雞巴所以是腦粉。

2打6

安產型

我覺得角色冇乜問題 但有啲悶

個pat幾有用

幾時先跌🌈

黑泥 骨

個pat係幾好用既

尻槍好生養

骨同黑獸脂

回頭 當初的感覺是隻狗

右典牙梨

真裡關一定係同瑪大隻揪，超越師傳

發覺自己好低釘眉住

好生養

晾衫

我係大屎忽老公 一定晚晚啪 射勁多米青
有得同卵子給合既精子一定係最強強 後代實屈機

這樣抽下去會死的

新關話掉骨

大佬呀你唔好咁痴線.jpg

在刷緊 差700幾條先夠

差700條就完全畢業

未計4星

餓了

食

我了

刷埋今水，變做輕課輕投入玩家
邊有咁多野升，玩都玩唔哂

神父

半主?

係 咁都頂唔到

抽多d未有多d野升

揀黎抽架麻！
我唔濫交

想搞到佢地反白眼

櫻花妹色氣Cos初音未來！畫面震撼推特…上萬網友熱轉：不能只有我看到

DLLM牙綺

呢條友本本都好正尤其係戲院果本
但呢本暫時得dl版啲圖細到想死

我都想做肥豬男

睇到戲院條jc係到ff 無發生呢d事自己會點

我立即

亞美本身都淫底
就算冇咗個肥佬都會有第二個肥佬出現

52喧嘩殺法

唔換人既話 今日個關係咪得伯爵/狂蘭先3T到

冇彩虹， 好灰

樓上cls

2004 布妹周回

連新禮裝都無

齒撚 成功卿 可在？

呢個我覺得係毫無賣點既聲優.....

用朋友突爆禮再換金銀銅農具都得啦

我抽緊泰王

係街load唔到圖，邊個黎

上網慢既人冇資格知道係邊個

Mayday

48% DLLM

內田？
配音唔錯，但公司當偶像派sell

仲抽緊

變到不倫不類

冇呀

呀呀呀呀呀

掛左加2孔係all

今日更新之後唔知點解用黎換升寶貝個item唔知點解變0

做乜鳩啊

由佢細佬入埋行之後變左sell姐弟檔

又一張+2 dllm

冇3技回得47又係要用換人衫我屌你老母咩

黑化勝過企鵝

睇Twitter 寫住AV商品
我認諗歪咗

同同學玩3p

ＨＦ第二章預告

點先有得拎呢
個日咁岩係日本

？

又鎖

叫你抽呀

認真？
呢排好黑喎，寶2隻布妹都射左千2

Cygame已經Ar化演唱會。。
fgo

連2d live都未撚有

你問番晴天巴囉

第一週入場特典

鬼影變幻球

black and gold

叫你地睇

又幾點開台

比我屌隻麵先OK?

6禮有無可能

link?

飲多陣野先

OK

Mk

得果陣reply等我知

少年 素直射米青吧

第一T要睇牌運?

今次EVENT係咪偷偷地改左唔會跌禮裝?

Lkf

又多一個4mk

好兄弟

開始後悔個陣以為練左不孝子
就唔洗練老豆

就算你練左 寶1得唔得呀

抽未呀 想睇

T2老豆寶具的話就唔洗普攻 T2不孝子就要接普攻
依家3T只可以2～3禮

歐只是一種幻覺

T3*不孝子

通常要還

想嘔 課一pack算了

趁住醉意抽有加成

5禮無討論空間

幾點開牙

佢用親個啲都總有一隻我係冇升/低寶

又或者無cba玩連射 ?

晴天巴幾時開台
係街電話就冇電

最快關台

快入

咁我而家衰衰地用蘭尼cba都可以5禮3T 6禮就冇行

乖乖地5禮 6禮玩唔起 課得唔夠多

歐到

一入去即中

唔洗一分鐘就走得

一課即中

聽日再戰多一次林峰

我發覺我入親邊個台邊個就會中 唔通我繼承左成功卿既王之力

攞去攞去
唔好俾返我
我唔想再睇人中

難以置信

晴天你呢個歐洲細作仲冇咩解釋

真係最快關台

我

最速傳說

一定係幻覺黎 因為你咁岩係度 一定係咁

淨係知你拎曬我d彩虹

我今日都0虹

唔係 大家開心share 冇話邊個拎邊個既

唉

唔好唉 你呢排轉職成功仲唉

好滾動 係fgo post 既力量

GCHI

想係村正個時轉

我依家就係咁樣打

今日

如果今次正月係村正你咪贏
又唔一定今年就出上杉

今次正月出個隻紅唔知乜柒呀嘛唔係咩

頭先試左好耐都係得48

我啲風不嬲收得最慢我點知

之前倒落海個D好欣慰

用NP衫
第一TURN打完我有90NP
你寶幾

冇cba呀呀呀呀呀

八華Lancer 新老婆

屌唔好撚再講

第一次佢送咁撚多石
第二次沉到咁徹底

冇睇
晴更巴點歐法

我玩fgo咁耐第一次課咁撚多 沉撚晒係佢到

bo5
你點開有90np咁多
我冇2004

一開台即收台

等正月搏佢出

餵咗杯俾cba係咪代表我無份玩

卡唔靚 一野打死隻怪

3T一場SL十幾次

我都係寶五架
你第一TURN開蘭技3
射完第二TURN 已經90NP，+20NP再一飛
第二T完40NP，再開埋NP技咪得
定係你技3未10

我寶石冇突20np一定頭T用wor

未滿寶石?

我同條片一樣setting但我用得48

咁你跟佢打唔得咩
佢係打殘一隻頭T搏OVERKILL多啲傷咋喎
我記得如果減防會多1NP
如果餵左2000狗+寶五一個減防BUFF，寶具完左求其加張卡都死

你有冇升張寶石LV

我係卡頭T
打完隻怪2下先開寶回得48

20LV

肯定關個杯事

用一下減防應該得
我試一鋪先

佢2000左
多我成千攻

你唔餵高攻又唔升張禮應該爭啲啲

我1000攻，100LV寶石，用一下減防，雙卡再寶
完左之後有49NP

我張寶石得升盡都係20LV點再升高d

抽多張突佢

你試下第一T落一下減防

11月都抽左十鳩幾pack一張都冇
今個月又抽左9pack又係冇

我跟足佢一模一樣呀
頭關隻怪要控到1000血左右先49到

寶石翁好撚難中

我陣間攞張20 LV寶石試試

around 2600都49到

要夠穩

cba有一張紅一張藍開一減防就得

WORK就得

諗得用邊張卡唔殺黎都夠打多場

計好左

100lv cba 無得玩

等聽日

為左升絆
我都係用返尼祿藍呆轟

我絆11用左落CBA同蘭仔

一路都唔出

就嚟想組成0彩虹聯盟

回歸fgo 我農爆

真香.jpg

25 : 0

我要入